幽遊白書

靈丸～

相比hunter, 咪知呢套點解hit唔起

個尾
不過當年佢同龍珠星矢平排

你up乜柒, 佢hit果陣你仲係精蟲
反而HxH出咁耐都唔夠其他Jump作品hit, 副產品少到

你以為。。。
跟本唔入流。。。

靈丸沒擁抱
藏馬可到老

其實呢首乜黎
我成日聽倒

藏馬

幽遊白書有仙水忍
死神有銀城

個尾亂黎係同 jump 逼佢交稿有關

所以成個魔界篇都係亂鳩咁黎

唉
如果完現術篇寫倒久保原本想寫嘅嘢 肯定銀城上神枱
大家都係初代偵探／代理死神

當年hit到爆
嗰時tvb星期六半夜12點播
我屋企人唔比我睇
次次都係為左呢樣野嘈
首主題曲勁catchy

妖狐

因間投資完出產品但係富奸唔老黎唔畫咁點算

細毎深夜動畫就係星矢>龍珠>幽遊
睇住大

我較定鬧鐘睇添

死神 打完藍染就應該完啦
變番普通人類之後又完現術又初代死神

係咪因為爛尾

魔界篇真係靠動畫補完

幽遊連載時佢繳嘅稅全日本排76。

竟然有人話幽遊白書唔hit
到仙水我都仲覺得ok的, 魔界統一編就真係

佢都on99
幽遊白書係第一套日本主流打鬥漫畫能夠咁成功打入女fans市場(我果時都係女同學介紹我睇)
當時仲被稱為Jump三大, 幽遊白書完左之後Jump就開始走下坡

唔記得邊度睇過，有錯請指正
話佢由仙水篇開始想講d類似念能力既系統，例如禁語、打機個d，但幽遊又唔係好連接得到，就索性完左佢出hunter

其實2套漫畫都係佢作, 所以好多野你都會覺得好似

但係無可否認 hunter 係用左好多幽遊白書元素做基礎

例如主角都係4個, 能力系統等等

靈丸, 黑龍波果d 咪放出系

藏馬直情同古仔一樣, 又係具現化, 又食腦, 仲可以屈機變妖狐, 即係古仔爆紅眼

你唔講4個主角，我都唔記得桑原同獵人個四眼仔係主角